隔牆有耳： 警察認錯快必係慢必

隔牆有耳：
警察認錯快必係慢必

4,455
■警員記錄數名在場人士個人資料，包括人民力量副主席譚得志（右）。陳善南攝
適中字型
較大字型
■警員記錄數名在場人士個人資料，包括人民力量副主席譚得志（右）。陳善南攝

人民力量快必譚得志同身為立法會議員嘅慢必陳志全，雖然唔係人有相似，但俾人認錯就唔係第一次。好似噚日朝早6點，譚得志聯同香港眾志及社民連等成員，去到灣仔金紫荊廣場趁習近平主席訪港前請願，一齊用幾塊大型黑布圍住金紫荊雕塑，象徵中國一國兩制嘅承諾係謊言，成員期間一度同在場嘅保安人員僵持，快必就幫手隔開警察，分散佢哋嘅注意力，其他人結果順利爬上雕塑掛黑布，抗爭任務大功告成。
唔使講都知，警察一嚟到，就嗱嗱聲拆黑布，點知拆到一半，有個「一柴」嘅警察指住譚得志話：「陳志全呀嘛？」快必鬼馬回應：「係呀，陳志全。」講完連佢自己都忍唔住擰轉面笑呀。之後有另一個警員問佢攞身份證「抄牌」，相信唔會因此再擺多次烏龍嘞啩。

97年主權移交至今，香港前進還是倒退？「蘋果」與你細數廿載風雨。
【回歸二十年】專頁：

李八方

上一則
隔牆有耳：蕭偉強退休考慮開社企 (李八方)

下一則
隔牆有耳：馮煒光：拉布有利罪犯 (李八方)

■警員記錄數名在場人士個人資料，包括人民力量副主席譚得志（右）。陳善南攝

如果唔系畀人𠝹票應該可以快慢必同時入到立法會🤔

呢個明明係陸永

明明小肥黎

一日最衰都係黃洋達

我完全唔知佢係邊位彈散

件蛋散都羅3萬鬆票

呢壇野要多謝佢，唔係佢黃洋達入左局

鳩達咪仲衰 一陣又話投過佢個d全部都係契弟

原來如此！

真係要多謝佢！ (仲有陳澤滔)

剩係呢鑊 其餘佢都係垃圾一條

咁計法, 真係要比返CREDIT阿肥叔叔

黃洋達選到既話, 香港真係仆街仆到應一應

唔係c君咩

鳩達選到九月五號第一時間反教主枱